中學生罷課 大學生幫手義補有冇得諗

近五成受訪中學生稱將參與罷課 平台暫定每周罷課一天

大學生罷課走堂就話做慣做熟
但係中學生罷課面對好大嘅校方壓力
影響學業就係最大嘅阻力
雖然補習未必比得上上堂
但希望各位DSE過氣考生都可以幫到下手

最簡單係到時舉個牌
表明自己可以幫手補習同補乜科

但最好當然係希望有學生會或者相關組織
願意幫手籌備同配對

唔知大家覺得咁樣有冇需要又可唔可行

721

811

818

有
推到有平台

chem我肯做第一個義教
聽日都會再出個post講detail

唔好搞到佔中自修室咁就得

Btw義補唔一定差過學生教師
可能仲識教

推到有人睇到

推

好有心呀巴打

廢中來幫手啦喂

Sorry嗰陣我仲係港豬中學生

佔中自修室啫係點

稍早好似見到有個類似嘅post但搵唔返
Btw可幫手！

推到多啲人睇到

大學畢左業番緊工，放工義教得唔得？

利申：五年上門義教經驗，專長中數理

化學系留名

我愛你巴打

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

冇問題

學校冇學生會
又偏紅
好難搞罷課

正 可以食學生妹

學生妹

好! 唔單上大學生, 社會人仕都得

巴打好有愛

大學都罷埋啦

止*

我義教bio reproduction, 女學生優先選

推到班含大私補撚仆街

多謝你先巴打

可惜我唔係搞手
見冇人搞緊 只係嚟拋磚

認得巴打 8次5**

好屌

816㩒錢 816遮打見 818維園見

留名
2019歷史5**
你罷課 我義補

讀八大有冇資格幫手?

絲 大學2年級
可免費幫補 bio 數學

感覺遲早又係變到佔中咁

中學生表示支持

學校個老師

睇能力唔係睇邊間大學嘅
最緊要有心

可以教數學教physics

唔係好sure 但應該係呢個意思

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

可以幫手數學

中學應該仲記得數學
其他唔記得曬

明白
又好似會有影響
咁係咪喺集會以外時間補會好啲
當補番1日冇上堂

班細咁生性只係好想幫多佢地少少

今晚816遮打學界集會記住去

食撚屎啦你

推 可以參加做義教

好過想補都冇得補

可以幫補英文

罷課一天姐，唔駛咁緊張，無限期罷課就話姐

我諗佢可能想搞下gag啫
唔好咁嬲

push

好呀 補啦

可以幫手補英文

暫定係每星期罷一日
無限罷到政府回應訴求

係擔心每星期一堂
長遠唔多唔少有啲影響想幫下手

可以，教中英文都okay, 其他隔太耐唔記得晒

留名 好想幫手

有冇平台推介可以主動聯絡問下

留名

我可以教f1

咁唔通集會係到乜都唔做

612
721
811

扮工一族有能力就夾番d補習費啦

到9月真係有幾多人罷都係問題

利申幫得就幫

留名跟進

一般集會主要又係應該嗌口號同舉牌咁
如果太多人喺到讀書又係可能有啲影響
所以都想睇下大家意見係點

我義教數學

同意
但我又認為當時唔會有氣氛溫到書

我可以教女學生體操

Econ math

有
罷課不罷學

好似太陽花咁
台清交成四大免費補課

823

推
可以補 bio

留名
可補中文中史歷史

幫推
如果仲有人讀中文bio我可以幫手

我都諗住提出呢個諗法!
可以分區 分科
只要有心上 一定教!

利申：大學畢業 返緊工

支持放工義補

利申第一屆dse中史5**

可教:
英文 同 英國文學

屌你老母吖

hist可以

lm

數撚表示 數學m2可以

跟機

比面巴打同埋隻可愛豬仔 唔嬲啦

推到有group

我覺得應該要係課堂以外的時間攬
唔想鼓勵為左睇下義教 而特登罷課
固定某個時間 say 星期五晚or六日朝早咁
搵幾個地方 比佢地問下野 教下野就算

雖然我唔知佔中自修室係咩事

唔好係街頭上或以集會形式搞就得
係出面租個教室黎做

可幫中國文學

可幫手 有私補開 期待詳情

有冇咁多時間

蝗語

小弟可以義幫中學生補英文
利申 ugrad

可以 但係要另外約 唔好罷緊課或者集嘅會嗰陣做

推 推到有人幫手
利申 dse麻麻 幫唔到d咩 所以就在此幫推了

可補econ

得level5有冇得義教

義補英文數學物理5**

食埋學生妹 對白襪仔
扯扯地

math and computer 留名

數學交比我

數學 6年私補經驗

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

雖然已經grad咗做緊嘢，都支持自己區嘅學生
利申: 觀塘區

又雨傘咁呀？

正啊屌

數同物理 ， 線上義補， 外國讀大學 ，有興趣再傾

English writing

好想幫手
但當年拎星嗰啲課已經唔記得7788

我諗唔止大學生，各專業屆別都好樂意培養新一代

有 絕對有

可以義教火藥學 軍事 兵法 武器學

PHY CHEM BIO 可以義補
利申:AL 3A

補英文

NOW or NEVER

中、西史同地理義教！
利申：非DSE, 舊制會考

師兄超型

西史、中史同地理，會考1A2B
2012年中大歷史系grad.
唔知夠唔夠班義教DSE 考生！

絕對支持

由自己3年前考dse已經有睇你嘅po

中文系 可以幫手教中文

我可以幫手係東區免費補chem
利申:現職chem補習老師，hku chem graduate ，準教師，有自製教材

大學電子佬畢業，有做過下私補，收工教你數學

有得諗喎
唔好成日話學生搵籍口唔返學

推
推
推
中大學we connect

讀CIVIL，可以義教啲乜科

lm
英文 經濟 都得

中文同BAFS揮手

意見幾好

集會期間可以狂操中英文ORAL

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

721 811

通識中史視藝

罷課不罷學

Sorry大佬以為台灣嘢
以後唔講

番緊工既老餅可唔可以識番後生女

G持 差極都叫中英文有個5

我ok
平時私補都係咁做

定係等抗爭成功先？
幫佢地趕翻進度

Same

有 香港人幫香港人

有追過你啲po
巴打有心

大學生一齊罷課
爆房去幫中學生補課

屌你, 又歧視男人

義教bio 通識 數學， 男學生優先,

利申: 非gay

可以幫手補

我好開心你拋磚講呢件事 但可唔可以唔好講蝗語

推推

但講真，可係真係唔夠人罷。

政府統計話有大約十五萬津貼學校高中生，參與問卷嘅有接近兩萬人啦，咁其他嗰啲唔知點...

816 㩒完美金去遮打 817紅土 818倒灌維園！

有
聽中學教畜講不如去補習
補習社不如社補

義補受眾有限
除左義補
拍教學影片/DSE解卷放上YouTube 有冇得諗？

中文 中國文學

可以幫拖義補

中西史絕對無問題

數理科目都ok嘅

示威區成班係到温書做功課個書面都幾震撼
暴徒帶尖銳攻擊性武器(pen)入機場被捕

其實補習仲好過返學
學到嘅野仲有用

Phy mphill
可教數phy

歷史major grad可幫拖

推 好急
楊岳橋代表香港去左美國 但無提過雙普選
浄係得獨立調查委員會
唔係分化 唔係屌佢
大家快d 留言話比佢聽 我地想要雙普選
叫佢一定要係美國佬面前講
感謝

支持
教phy數m2我第一個出嚟
罷課走堂去義教

大學生勁過教畜

一定幫

可教中文(特別係文言)英同數成績唔係最勁但私補做開同人補底

畢左業好耐 留名幫手

可以教Econ
Dse Econ Maths 5*

human bio 我 ok

理科撚教中文

原來有中學係冇學生會㗎？

留名幫手

好方法 一定幫手

fm留名 maths m2 5**

大學生罷課幫手補

有意義補 人體生物學(Human Bodyology)

只限中學生妹

中文科留名
閱讀寫作都有5**架 不過我已經番緊工

邊間就唔自爆喇
真係冇學生會
橫掂大家都係讀書

我肯
利申：FG未搵工，超得閒，當年dse都有幾粒星

無所謂
利申:hku

5**星級導師補習班

留名幫手籌備
留意問卷調查結果，最多人支持以校內集會形式罷課，其次為分區集會

612 721 811
816㩒錢 816遮打 818遊行

可義補中文 5**

求平台

爆大學d房同地方教

中文5**
但怕教得差 因為唔知點入手

各位巴絲稍移玉步去隔離post睇睇呀！
已經開左tg gp籌備
會有第一次meeting

[義教小朋友]想幫有份發夢既學生補習

Phy chem bio maths留名
補底講書講左四年

art 5* 可以幫手

19DSE 可以幫中文通識Econ

利申嗰幾科相對可以唔會教壞人😂入咗BU Comm

yes?

一直以嚟冇乜特殊技淨識發夢執蛋
終於有用武之地
中文系，中文5*，教過幾年班

以現時班狗瘋顛情況，如像佔中時在街補習，會好危險

我可以做義教 前中文名師但只限六日

G持 新鮮人表示記憶猶新同有幫人補開

2019 ICT 5** Phy 5*
無任歡迎

潛龍幫手補Eng啦

出去罷一日好過係學校上幾日堂
咁多大學靚仔靚女幫你補習

可教中英文通識，其他要比啲時間我記番先

利申：hku 神科

@theworldisyouroyster

唔需要學生會組織啦
中學啲學生會咪又係聽老師支笛
圍內同學自發 自然有人會響應

罷課又補習做乜鳩
咁同平時有咩分別
返工本身就學唔到乜嘢升學技巧

不了 無attendance點畢業